啟晴鉛水廢老唔信黨唔信正苦癡狂搶少數保蝗狗口罩

笑撚死我

Stand News 立場新聞
10 mins ·

武漢肺炎疫情下，口罩供應持續緊張。由建制派組成的「全港社區抗疫連線」，今日宣布在全港多區向弱勢社群及長者派發超過100 萬個口罩。不過網上流傳短片就顯示，派口罩行動在九龍城啟晴邨爆發大混亂。有市民為搶口罩而推撞，現場有人高呼「唔好搶呀」。

新移民廢老邨係咁上下

同支那一樣 而且咁貼 好易中飛沫

大愛左膠死撚哂? 好多人要你地幫手, 你地睇班公公婆婆幾撚慘
快手全世界搵口罩免費拎去派

777仲想反敗為勝，佢個腦真係裝屎

推下比大家笑下

引戰師出動